我個LIHKG 怪怪地

有冇人睇一個po睇到某個頁數，出左去隔一陣再入個陣會彈左去前幾頁？(e.g睇到第23頁，過一陣入可能變左第18頁 )

Same as you
仲以為係我問題

我個反應係 明明啱啱先睇過

Same

Same 仲要拉落去睇文個動作出事

Same

特別係喺追故嗰陣，隔一陣又跳返去幾日前個進度真係

Same 我以為得我問題

hi

連囝快D fix bug

iOS Safari
去前一頁，成個tab hang咗，要kill tab，再開過。

之前hkg都有依個問題
不過唔嚴重就冇理佢

我次次都係彈返去我留左言果頁，成日搞到唔知自己追po追到邊度
連仔快d搞搞佢好無